唔講政治 唔講其他 林作講野風格又幾似星爺

講野又幾幽默

你捉佢去拍戲啦